嚴選香港最臭麥當勞

肯定係尖沙咀金馬倫道

一落去地牢，全間鋪嗰陣酸、宿味真俾令人大叫DLGH，即刻想走

呢間好猛鬼

北京道呢

負皮係比坤狗

旺角西洋菜街
隔離百老匯個廁所臭到仆街

土瓜灣

說到麥克唐納德呢

沙田那間還真的臭得媽逼死

以前觀塘裕民坊屌那星

一上到去就臭到呢

呢間真係無得輸

尖沙咀星光行嗰間

未上到已經聞到臭，公廁咁。d臭味直程入晒牆

深水埗高登對面點睇

長沙灣元洲街
特別落雨GE夜晚

DLGH係咩？

匯景

個頭特別多污糟阿伯屌那星

楊屋道個間

大陸狗閪

宜間老麥真係好臭 仲記得入去諗住閉氣頂一頂買個外賣就出翻黎 點知忍唔撚住 都係跑返出黎

睇個門口已經覺得焗
咩味都焗晒係下面
如果晚晚有人係入邊訓就會臭到仆街
有啲唔沖涼既廢中廢老入去實全間都聞到

呢間一入門口已經臭

所以咪要成棟樓拆

呢間係地牢嗰間？一年前仲可以坐低食野

觀塘嗰間真係經典 試過有野做去觀塘嗰邊 想上去食d野，一行上去 聞到啖氣已經咩食欲都無晒 即刻走人

已經由呢間補上

尖沙咀黎講，St Andrew Church 隔離嗰間環境最好

彌敦道地面近油麻地站嗰間

其實24小時嗰啲 間間都好臭

中環蘭桂坊下面個間
未行落去都聞到臭

太子

上面講果啲全部去部，佐敦呢間真係贏一條彌敦道

Details please

最唔臭嘅麥當勞先難搵

黃大仙個間都幾撚臭下

你在說啥 金拱門嗎

有冇話邊間最乾淨

個個都話自己屋企附近個間最臭
根本冇間係香

西營盤

銀漢街

樓主曲線宣傳

見過人係洗手盤小便

笑咗 係近地鐵站嗰間定neway行上嗰間

昭隆街老麥(未裝修前)

佐敦地牢同駿發笑而不語

diu lei gor hi

家維邨果間有陣屎味

科大麥當勞....

深水埗鴨寮街嗰間
臭撚到仆街
蝗蝻集中店

佐敦白加士街地牢嗰間

不如話有邊間唔臭
旺區o個d離遠都早到陣宿臭味

聞

炮台山啦，成間馬戲團咁

始創對面個間都好多路宿者

之前卓爾居m記

望住張圖都睇聽到子華神把聲

食住m記睇呢個post

其實應該問有邊間唔臭
特別係24小時嗰啲

元朗大馬路
荃灣近大河道

其實多數旺區廿四都有陣味
所以我通常搵啲唔係廿四嘅

大埔新達廣場，最入面嗰堆坐位

係窮啊

見過正門上去樓梯有屎
痴撚線

元朗千色個間唔知點解係搞到樓下間屈臣氏臭

請睇#29

仲有觀眾鼓掌聲

係 唔明點解商場入面既舖都可以咁撚臭

灣仔道

金鐘 自從上次有個咩討論區聚會之後 成陣毒氣

屌 我又醒起陣味

因為門後面係同KFC共用嘅垃圾房

嗰種味係會記得好深刻

MK 百老匯果間 門口係廁所

臭到仆街

屌有次夜晚睇完戲去諗住買宵夜
哇屌你老母 枱面全部係食完既垃圾無人清
成堆乞衣訓係到
陣味我到而家都記得
究竟員工點頂

駿景園間M記真心高質環境好

屌你老味 廁所臭到閪咁

深水埗M記好似難民營，一係蟹伯北姑，一係南亞幫，行完腦埸想揾位坐都一陣陣體臭味

我都覺得班staff好撚慘，屌你賺得最低工資

我覺得德福嗰間都OK

科大麥當勞 冇人抹抬，好多人整污漕怡凳唔理

一定唔會去，嗰頭咁多餐廳選擇

唔臭係真既，但德福太多人，駿景話哂私人商場，贏少人，無大陸人，靜同乾淨

好似間間都多露宿者

講真，去過好多國家既老麥，得香港店先會呢種酸宿臭味

屋村人少少果d反而正正常常 最多地板成撚日倒汽水痴立立

旺區果d 10個9個壞廁所 但都係臭到仆街

一定係裕民坊個間
幾日爆一次屎渠

旺角通宵嗰間唔臭，但感覺好污糟

唱完通k去食早餐，枱枱都露宿者

灣仔會展天橋個間

間間通宵都好臭

灣仔電腦城個間都係

荃灣大河道
d露宿者味

太子炑八附近樓上個間無人講？
一入去陣酸味趕客趕到

呢間先大佬級 咩時間都咁撚臭

貨櫃碼頭

真係用屌那星形容

Mtr malls裡面點會臭

最多廢佬集中營

間屈臣氏成間公廁咁
一行入去即刻出來去第二間

後樓梯上未開門已經聞到D尿味

近佐敦站a出門果間真係
臭撚到

有次飲完野諗住去痾尿
屌你老母尿兜有篤屎 我同個鬼佬對望左眼
一齊講shit!

仲有巴基⋯

望到仔街即刻聽到黃子華把聲

荃灣路德圍 對面個間
長期好臭

金鐘嗰間特別貴冇乜乞衣

科大

家維村
大把露宿者住係入面
臭到爆

旺角百老匯

新墟M記
DLLM有廁所味嘅

有日同老婆去觀塘裕民坊M記食野，我食完之後去廁所小便。當去完洗手之際，突然聽到其中一個廁格有人大叫一聲：「屌」。我緊係望望發生咩事，見到有格地下好多廁所水連埋D屎湧出黎，係澎湃果隻。當時度廁格門未打開，我仲見到有對腳不斷嘗試去避開D屎，但情況唔太樂觀。我見個勢頭唔對路，都黎唔切笑就衝出去同老婆講：「快D走，男廁爆炸」。諗返呢件事都有D驚，好擔心果個男人，希望佢平安無事。

條友好慘

樂意居個間

荃灣大河道北嗰間
長期冇冷氣 成陣公廁味

問過黃埔未

加埋啲露宿者嘅酸臭味
上次入去差啲嘔出黎

仆街 我上次去仲要落完雨 又焗又多人
要閉住氣先可以逗留

深水埗果間都好臭

你都係

屌 我試過去呢間借廁所，條樓梯已經痴立立，個廁所窄到笑，個尿兜塞到滴哂尿落地下，d洋腸係係洗手盤到屙，又塞埋，條路窄到轉一轉身都會掂到啲尿

近APM條樓梯行上去真係頂唔順

荃中嗰間
坐入啲就有啲唔知咩味 唔知公廁定酸縮味

自從個次之後我冇再入過去

而家麥當勞一入就充斥著好濃mc cafe既咖啡豆味好撚臭

周圍燈光隊暗，牆身同格局黑黑沉沉，冷氣又唔凍

咖啡豆味都叫臭，巴打你真係要求高

中環皇后大道中個間
裝修之前 個廁所 屌你老母公廁都冇咁污糟同臭

多印傭菲傭果啲最臭

以前嘅觀塘麥記 道友診所對出個間

前觀塘m記 一定係世界級
而家轉左係牛頭角果間

大埔廣福道嗰間先

未入已經即刻諗起樓主講嗰間

正想講依間，去食早餐，都只敢坐bar 枱， 坐sofa 位好撚大陣尿味

淘大間24老麥臭到嘔
勁多乞衣去訓

諗緊第#31 先有人講

深水埗鴨寮街上面二樓個間臭撚到仆街 成班賓賓 南亞 露宿者 唔撚講以為去撚左垃圾堆填區 好撚佩服入面做嘢個d人cls #xx

係 聽恐怖在線講過好多次

佐敦嗰間好似d地下貧民窟咁

仲有邊間通宵m記唔臭？

德福冇露宿者, 但見過有人行入黎食二手飯

附近寶勒巷果間都世界級

黃金又多人又臭, 要食都行去美居中心o個間

巴打屋企有無工人？

凌晨去 最臭
變左露宿者之家

西營盤般咸道
唔通風+暗+無人執盤

私人屋苑商場果啲叫做好少少，人流少之餘唔係24小時營業點都安全
同理，公屋商場果啲麥記就 咩人住咩屋唔是冇道理

睇親依啲post未入就可以得到一個結論：全港十八區既麥當勞都係好撚臭

金拱門呀on9

曾幾何時一定有樂富m記份

話執笠左十幾年都未執

公屋仔樓下嗰啲 行過都有陣窮酸味

Katra到訪全港235間24小時營業的麥當勞，目睹露宿者「冬眠」在一張張的膠椅上。Katra更見到不少「難民」吸煙、飲酒甚至梳洗，形容情況「令人沮喪及震驚」。

Katra指，每次走入麥當勞，歡迎他的並不是店員的「歡迎光臨」，而是一陣陣腐爛的味道。味從何來？那是場內人士多天沒洗澡的體臭味，脫下雙鞋上「牀」休息的腳臭味，味道「繞樑三日」。

有廁所既24hrs m記通常都特別臭

馬頭圍好舊式果間唔臭
仲好有以前一入麥當勞既味道

嗰個廁所由我細個讀書時，嗰個位仲係機鋪時已經咁撚臭 ，但係我記得有都市傳說話有人喺入面搞嘢

見到topic已經諗起依間
一入去成陣尿味

觀塘個間真係無得輸

前樂富地鐵對上間24麥當勞

七月十四鬼門關(廁所門)一開，方圓二十尺範圍內即刻要拎盤離位

陣味簡直畢生難忘

廁格墻永遠都係濕嘅

見到個post即刻諗起陣臭頭味同酸宿味

究竟啲員工點解會仲做到落去

取消廿四小時營業同趕班乞衣走最緊要

開始尊重啲天橋底露宿者，起碼人煙稀少啲

油麻地百老匯電影中心隔離嗰間

球場對面？

太子始創對面馬路果間 百佳旁邊
一上到去臭到癲
近toilet果邊 直頭想嘔
成班未上電咁

爭咩呀
間間都咁撚臭

佢啲頭髮係咪多左?

一間全日都開24X7嘅餐廳，
為左賺到盡點會理人死活呢，
餐廳污穢不堪，冷氣唔洗，
地又唔用漂白水拖同消毒，
臭又一定。

都唔係，公平d，有d既環境係正常，上面都有講

好撚末世feel

個廁所好似唔屬於麥當勞 不過真係好邋遢好臭

美孚還ok

冇

紅磡果間呢？

冇人講德福下邊個間

浙江街嗰間一撚流 老坑聚集地 上路上去二樓嗰間就多麥難民爛腳佬

真善美邨嗰間？
早兩年好似仲係舊式麥記裝修 有麥當勞叔叔喺度
最緊要佢個位其實又唔近土瓜灣啲窮燶閪
仲要唔係廿四 所以咪好啲

不過同樣開廿四 海悅嗰間都好過上樓上樂意居嗰間

係咪裕華近廟街嗰間？

金鐘

呢間我覺得OK喎

UST果個得唔得

全港

海悅係咪無卡位？

係呀 所以無得訓 同埋樂意居啲位喺曬樓上無皇管咁款

樂意居呢間好就好在買外賣唔駛聞臭味

叫我喺佢度堂食我只可以接受坐喺樓下唯一嗰張枱
上去見到啲老坑腐爛臭腳打橫訓喺度真係唔撚開胃

以前大圍果間未裝修前又臭又污糟

佐敦仲有學生妹會去 好DD

講起有臭味
以前仲有波波池既麥當勞
真係會有一路食一路有一陣陣臭腳味不斷傳埋黎
都唔知啲靚仔係咪1個月都唔洗腳
啲味再痴住係啲膠波同sir滑梯上面
講起都即刻聞到個陣臭味

中環老蘭直落再過電車路落地牢果間。

夜晚變露宿者之家， 加一大堆外國人。得幾個呀婆係到龜速落order 執野。 3-4個人都要排廿分鐘 唔好話執枱.. 垃圾缸咁

北角地鐵站個間經過會聞到屎味

見過廁所地下有條魚

正皮係比押韻

究竟d staff點忍受到返工

可唔可以講邊間係唔臭嘅